[十萬火急] 有無人知邊到有依隻figure買？

唔小心撞跌左落地下，啲頭髮崩晒。 想買返同一款，但係搵左好耐都搵唔到。

e隻牌子好似叫K-soul魂作
我記得兆萬1樓有一間專賣e款design
不過就龍珠系列多
Onepiece就唔知